【秒經】一到凌晨3點成堆加泰三毛開post

係咪大家都見慣

連登夜半多五毛

留意下之後發覺盲撐既有三毛,跟住盲反既又有三毛
目標自然就係分化

笑撚死， 成個時事台都係書面與達人啲分化post

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

3點係收風對家想做乜的好時機

你要read佢地個行動, 3點睇下就知

有時D野, 要利用人地個行動, 去了解自己行動個得失. 對家想你做乜, 會令你學到好多野.

推

成版都係加泰
我以為我喺加泰
屌返TG算